其實有無人用到地鐵個網上職位申請

次次都出131:System find there is missing data from your application, please start from the beginning page again.
唔通要寄信先得

用ie

試下先
唔該巴打

send email都得